覺唔覺無視連登仔睇法堅持幫襯藍店好型好瀟灑

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

反連登=反反社會人格

簡直牛b死了

When 出人民日報

👨‍🦳🕯️🐮🅱️⚰️🐤🤙